(劇透) 估唔到套箭神爛唔曬，有d驚喜

本身對套戲無咩期望，點知入面有個角色真係同香港泛民100% match
個角色叫Will，係套戲入面成日口講幫基層發聲，講到自己好撚貼地
但當劇情發長到女主角偷到保安官黑材料想公開時
條友真面目即刻出曬黎

1) 話女主角手段唔合法 (同泛民指責抗爭者一鳩樣)
2) 驚得罪班官影響自己政治生涯 (泛民成日up唔好得罪中共)
3) 係大台叫人散水，u no gun (依樣唔洗解釋啦)
4) 見到光環俾主角拎曬就開始憎恨主角，最後連條女都俾主角搶埋
5) 到最後大主教搵Will做新一任保安官即刻lur飯應，即刻180度變大仆街 (依樣更加唔洗講，泛民為錢/做官投共例子多不勝數)

估唔到連歐美民主國家變到咁
俾班賣國賊把持